［找數］今晚凌晨會有人直播係黃大仙裸跑

你是忘記了還是害怕想起來? 距離831 就黎半年，民間集會團隊星期六晚會有直播！！！！

北館定南館?

係咪堅先
今晚唔返屋企睇裸跑

想睇

佢仲想拖埋另一個落水

LM 睇直播

睇走數

而啲垃圾post其實開黎有乜意義

LM跟進

LM 不推文

準備開跑

有冇巴打現場打氣？

仲有九分鐘

現場好多人

真係有人去

無人既

目標人物亮哥唔出現

屌重未開跑

人呢